---json
{
    "title": "Đặt trước siêu phẩm Samsung Galaxy A6 | A6+ (2018)",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 10/05 - 25/5 đặt trước siêu phẩm Samsung Galaxy A6 | A6+ (2018) tại Viễn Thông A nhận ngay bộ quà trị giá khủng lên đến 6tr5 cùng ưu đãi  trả góp 0% và tiết kiệm lên đến hơn 3tr8. Liên hệ : 1900 6766",
    "layout": "oppo_f7.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.2.2'
}
---